7菲律賓男子 男扮女裝賣淫被捕

治安警反賣淫行動帶走17男女，當中包括七名作性感女性打扮的菲律賓男子，現時已交由情報廳和出入境事務廳作進一步處理。
治安警今日凌晨在新口岸和城市日大馬路一帶採取行動，截查到合共17名年齡介乎20至40歲的男女懷疑從事賣淫活動，其中除七名作性感女性打扮的菲律賓男子外，其餘十名均是中國護照的內地女子。她/他們全部報稱無業，經查問後承認以新口岸區一帶夜場人士為賣淫目標。至於有否受人操控及每次肉金多少則需待治安警進一步調查。

You竟然是

想挑戰秦國偽娘

射左

她/他們全部報稱無業
小學後冇分開過
估唔到咁大作用

fuck!

他們可以包括埋女人架喎

澳門狗玩到無野玩

有無類似嘅av睇